個鼻又塞又痕 到底我咩事

正所謂上連登好過睇醫生

我個鼻跟排又痕又塞又痛痛地
係咪有乜春野鼻炎
有冇d咩成藥可以食住先
已經噴左幾日安鼻靈

利申：冇鼻水 冇鼻敏感前科

要過埋新年先有醫生睇 屌得細力d

洗鼻

我都係
係唔係多塵 空氣差就會咁

唔知
可能成日凍親個鼻同乾燥
我生存左21年 都係第一次係咁

有冇打J 先

冇

原來臭妹主人咁後生
樓主你住hall，臭妹有冇掛住你呀

頂 咁都比人認到
臭妹知我走左 開香檳都黎唔切

下世小心d

我仲未買重保險
留低既都係一份心意而唔係負擔